更难得的是，你有机会观看技艺高超的艺术家和工匠的作品。顶级厨师：波特兰是迄今为止最友善的季节。结局会改变这一点吗|以利亚·沃尔夫森| 2021年7月2日|时间
我觉得他们已经以一种非常熟练和有效的方式将影响者选择服务打包到了他们的整体产品中共生关系：为什么社交媒体平台走在不断增长的创造者经济前面| Kimeko McCoy | 2021年6月16日| Digiday
在一本涵盖了60多年的书中，有太多的人物在争抢注意力，即使是莱昂尼格娴熟的写作也无法完全克服如此多细节的麻木影响。特勤局的“兄弟会男孩文化”|罗莎·布鲁克斯| 2021年5月14日|华盛顿邮报
当我在首映之夜观看时，我能够欣赏到这部美丽而娴熟的电影，但这并没有阻止我在观看我们近两年的关系浓缩成20分钟的镜头时所感受到的情感过山车。《自由独唱》教给我的关于爱情的什么|桑尼·麦坎德里斯| 2021年5月5日|在线外
这要归功于娴熟的战斗、毒液和大量包裹着丝绸的猎物。这只小蜘蛛用丝把猎物举起50倍于自身重量的物体|苏珊·米利厄斯| 2021年3月26日|学生科学新闻
那么，科学只是传播佛教教义的另一种手段吗？如果冥想对你不好怎么办|杰伊·迈克尔森| 2014年11月1日|每日野兽
但是NPs完全有能力提供熟练的初级护理，而无需我过问他们。为什么护士可以在没有医生的情况下执业？| Russell Saunders | 2014年5月9日| DAILY BEAST
即使是最聪明的警察和最熟练的外科医生也救不了他。拯救马丁·路德·金生命的黑人和白人|迈克尔·戴利| 2014年1月20日|每日野兽
如果你今天查字典，上面写着“奈德：任何有技巧的女性懦夫”。这道纵横字谜变成了100：奇怪历史上的“纵横字谜之王”|凯文·法伦| 2013年12月21日|每日野兽|
他被医疗后送至达拉斯，幸存下来后在法庭上面对聪明而熟练的费尔南德斯。迈克·麦克莱兰（Mike McLelland）的调查重点是那些被检察官起诉的人|迈克尔·戴利| 2013年4月3日|每日野兽
Coldriver不知道有这样一件事，通过巧妙的展示来吸引顾客。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
吉隆德人知道他们欠了谁很多最熟练的招架和报复性打击。罗兰夫人，历史的创造者|约翰·S·C·阿伯特
他靠自己的职位每月挣三十六法郎养活自己，但他又干练又熟练。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe
熟练的工作使它对人民来说似乎是一件至关重要的事情，数百封信件和电报涌向代表们。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
这是一个有力的总结，也是一个巧妙的呼吁，要求采取与美国殖民地和解的政策。中文：作文与文学| W.F.（威廉·富兰克林）韦伯斯特